立場保守哥哥 7／7晚上 的寶礦力廣告

唔好再係咁出寶礦力既post
認真post 會沉撚曬